TVB有資源同埋有錢搞大灣區節目，有線電視主席邱達昌先生你點搞大灣區節目?

人地TVB每年製作費都1X-2X億，, 人地係有資源同埋有錢搞大灣區節目。遲D仲話可能起埋廠。

有線電視主席邱達昌先生同鄭家純先生 你地一蚊都無出過，你點搞大灣區節目? 你邱達昌先生仲要係訪問話一定要做多啲大灣區節目！

你地呢兩個仆街又唔出錢，又唔注資，你地連香港市場仲未搞得掂，又唔出足花紅俾有線員工，你點搞大灣區節目?

樓主好撚想睇大灣區節目？

唔係 只係想講 你無錢就唔好搞大灣區節目